沒有米7的小子

寂寞。對於愛情已經無咩信心 唯有將所有心機放係自己生活入面，每次想溝既女仔溝到一半唔夠就會有放棄既念頭，即使對方肯投入，人地又點會鍾意拖著個得16幾既"男朋友"出黎啊？可能有人會覺得我好自卑，但係你又唔係我又點會知受過人既冷眼，又有幾多個真係唔介意對方既身高？自問外貌唔係特別吸引又唔高但自問都叫幽默風趣，能力係逼出黎可能因為都知無咩好輸，日頭對住人都係笑騎騎，一到夜晚心情就會極度低落，一訓落張床就好似細佬仔咁喊。 差唔多每晚都係係咁，其實我仲後生廿歲出頭，打出黎唔係想人安慰我，只想表達一下，因為講完之後就要面對返漫長既人生。完

只係想人唔好咁先入爲主

增高鞋墊幫到你

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

稅局行動宣言：

稅局，納稅人金錢吐納之處。六月以降，香港警隊搬出大量催淚彈、布袋彈、橡膠子彈甚或實彈，一一射向香港市民。購置武器，所費不菲，警隊資金何來？稅款必是一大來源。港人金錢，變作供養濫暴警隊的薪水，變作不人道武器還於港人之身，這絕非稅款的正當用途。政府無能，特首執拗難以平息民憤，何解需公帑埋單？

香港市民安分守己，繳納血汗金錢；今民意所指為五大訴求，政府乃人民公僕，理應善用公帑以平眾怒，藉稅款促進訴求之達成以撫民心。然林鄭政府恣意調用港人金錢，屢行政治操作，維護腐敗議會，投稅款入朽壞警隊之血海，廣大市民如何甘心將夙夜辛勞所得，雙手奉上予這毫無公信力的政府？

我等市民將一連三星期到稅局抗議，以示港人之怒，不到五大訴求悉數落實一日不熄。

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

近161定169

不幸地是近161 的位置

以為我開po

普遍女仔都15幾16幾姐
你見過高男仔有d都好毒就知自己真係有d位比人地更出眾

有d高既又成面爆瘡 有d就份人on9
無咩好比較

只人地會將你同其他人比較 呢個係事實

161睇落似小學生

直頭係小學生既身高

我170都覺得自己矮

身高的確係冇得點改善，我覺得呢個先係令人最唔開心嘅地方

大把人米7都冇 咪又係溝到女